其實果班成日叫人去送頭又周圍屈人係藍絲既自稱黃絲文宣組係咩人黎？

呢班助炒師真係痴孖根

咪就係鬼囉，遇到唔好覆等佢沉